涉管有眼罩勞工手套望遠鏡 24歲土木工程師獲撤罪

網民去年11月11日發起「三罷」和「黎明行動」，全港各區均爆發警民衝突。24歲土木工程師早前被控一項管有適合作非法用途的工具罪，控方今（21日）向法庭申請撤銷控罪，工程師當場獲無罪釋放。

報稱土木工程師的梁頌賢原被控於2019年11月11日，在摩理臣山道管有3個口罩、1個眼罩、1隻勞工手套、1卷膠紙及1個望遠鏡，並意圖作非法用途使用。案件今在東區裁判法院再提訊，控方向法庭申請撒銷控罪，梁當庭釋放。

至於同案另一被告、報稱學生的趙駿賢（22歲）原被控1項襲警及1項管有攻擊性武器，控方今申請新增在公眾地方管有攻擊性武器，以及無牌管有無線電通訊器兩罪。案件押後至3月3日再訊，以待辯方索取文件及法律意見。

over my dead body又唔幫手告返轉頭

甩身先，之後先再告

好多單啦

主因係要民事告